A branch aula1305 é a raiz com auth firebase
A branch aula2005 é um braço da aula 1305 por isso contém o projeto 1305, mas com código da aula 2005 que foi adicionar database no prjeto. Não foi criado um projeto novo pra aproveitar o projeto criado no GCM.

